呢排重睇gundam seed 以為自己去嗌緊白汁雞皇飯...

尤其係基拉 自從比亞斯蘭自爆完就好似傻左咁
講緊牛頭唔搭馬嘴 跳晒tone
莉古絲問佢
到底係兵器導致戰爭 定係人嘅心呢
佢竟然答
唔可以比核彈同創世互射 唔係就大撚鑊
哇...

臨尾同古魯謝隻抽
古魯謝話呢一切都係報應
係人類嘅自私自利搞成咁
而基拉亦係其中一個起因

跟住基拉唔知食錯咩藥 講左句
就算係咁 我都有我想守護嘅世界！！！
...
我到底睇緊d乜 點解重製版會整到咁
我記得以前係tvb睇嘅時候唔係咁

聽日開始睇埋destiny 希望唔好又係咁

on9先睇

明明大家細路仔嗰陣好迷呢套
有邊個唔覺freedom好型先
有邊個唔鍾意莉古絲先
成班都伊薩古黎 正一傲嬌

Seed應該係好睇過SD先岩嫁wo...
SD勁多兼容卡
仲要後期同你成集玩回憶，以為自己睇撚錯集數

好細個已經同fd講kira成日九唔搭八
由其最後一戰最過份
佢駁唔到古魯謝講既野 就咁叫句“就算係咁我都有想保護既世界！“就殺左人
完全表現出完美調整者既自大

我唔係淨係得力量！！

Destiny 仲癡線喎

之前remaster我個個禮拜追喎
勁精彩

sd未睇 但我話你知seed都好撚多
一場戰鬥最basic有5成都係

比亞斯蘭炸傻左
同埋基拉唔識駁嘴 好水皮

當係h動畫咁睇

高達D對白不嬲都九唔搭八

睇過富野果D先講

明佢想講乜但表達得太差
最慘有時D對白之間仲要穿插其他戰鬥/回憶
睇完都唔記得上一句係講緊乜

越睇越憎基拉 憎編劇

工具人

無獨立思考 無理智 行屍走肉既角色

仲要隊死埋人條女

Seed 首先要睇得明
粉紅妖女係腹黑
之後你就會明基拉只係一隻種馬同好打得的棋
最多係妖女有少少沉船
但主動權一直係妖女到
叫佢去死都仲得 （阿斯蘭仲慘，真係做兵ja屌）

Btw 好正啊妖女

睇唔出 基拉比亞斯蘭炸完之後莉古絲有叫佢唔好返戰場 留係度仲好
係基拉話知道自己應該做D乜莉古絲先幫佢偷freedom 仲搞到自己比人通緝同死埋老豆

btw莉古絲正到仆街
只會係鍾意嘅人面前露出軟弱嘅一面
成個小女人咁依靠住基拉

seed destiny?要睇下先
seed黎講基拉最早開竅 係講野1999左少少

根本莉古絲係最有心計同最奸

先取阿斯蘭同基拉，就好似拎左關羽張飛咁
之後一路等機會

終於畀佢搵到奧布（東吳）

Seed 打贏哂之後好似老毛咁
退一退落黎，之後再搵藉口批鬥議長
最後名正言順統一天下

btw重製版 ed竟然cancel左find the way
係大結局先拎出黎
仲有一次係4x集都播過 但嗰次竟然係拎黎回憶臭雞佩莉 屌你老母

議長搞鳩妖女先架

其實偷自由應有有少部分係自己失算左
雖然都估到阿斯蘭老豆會反面
但一偷就比左人口實
呢一步基本上係賭基拉真係神級
不過粉紅都估唔到自己老豆捱唔到特工狂攻
點講都有份靠害自己老豆

其實妖女根本係恐怖分子
成支獨立私軍咁
連自製MS研發都做到
議主搞佢都合理

可能我真係異於常人
我細個睇TVB嗰陣鍾意突擊同卡加蓮

莉古絲出嚟嗰下已經對佢好反感
換咗自由更加唔想睇落去

所以Seed後半段同Destiny都冇追

話時話特種計劃係咩計劃

莉古絲最純真 淨係想和平 大家融洽相處 無調整者同自然人之分 真女神
相反兩家呀head淨係想逼死對方 too bad...
仲有古魯謝條屎忽鬼先係最奸又幼稚 覺得全世界欠撚左佢咁
明明害到佢咁嘅只係穆嘅老豆 死都要複製自己
仲要道德綁架基拉
十足十d生於窮撚家庭嘅人
恨人地有父幹不特止仲要希望樓市暴跌大家一齊含撚

第十五集

古魯謝證明咗 嘴遁只係主角用先得
你唔係主角 嘴遁越勁越食得慘

製造調整者嘅計劃
明明係成套seed嘅主題
但得一兩集係講呢件事
亦都係古魯謝復仇嘅原因
不過講完就好似冇乜下文
印象中destiny都好似係臨尾先講命運計劃係乜鳩黎
前中期都係度打醬油

無錯，好似美隊2 個九頭蛇組織咁，根本議長要清都好合理

可惜 個刺殺行動都係莉古絲既預計之中...

莉古絲再上電視個下議長好驚訝話無可能，
明明刺殺行動失敗，但係點解議長會認為莉古思無可能仲在生
當中邊個報假料fake 9議長

議長自己心術不正去搞鳩人比人反cup
反而係反cup嗰位嘅錯
你地係度逼害我女神

2架流星號仲勁過咩destroy,震魂曲

熱愛和平

我發覺樓主淨係鍾意D雞 大家可以唔洗討論落去

流星號都唔係佢整 本來流星號同永恆號係for freedom同justice用
全部都係亞斯蘭老豆整出黎

發覺大家比網上面d文章荼毒得好犀利 要出黎平反一下

D人成日話高達女主係花瓶

Seed 就話你知咩係女人既權力遊戲

呢d先叫美貌與智慧並重，你班中二識條鐵

我可以同你講 基拉同阿斯蘭 依兩個主角完全係垃圾
基拉空口講白話唔洗講
阿斯蘭呂布到完場 九唔撚搭8

SEED系列根本係賣機設人設
故事劇本基本上可以無視
雖然我都好鍾意freedom 但基拉後期根本同個傀儡無分別

呢套野仲哀撚過鐵血的孤魂

SF 同IJ 都整到阿，佢估佢個組織真係被迫咩

而且整唔係問題，
佢偷埋黎用都算

問題係佢只准自己有流星號，不準別國有鎮魂曲
又話人地大殺傷又剩，十足美帝咁雙重標準

我一直都唔明
點解除左seed以外所有平井臉都比人話睇到食唔落飯
但係seed居然賣到人設仲要咁撚紅

細個睇果陣最有印象係瑪琉艦長
發育時期最佳偶像

咁都唔關莉古絲事 何必出口話人係雞呢

sf同ij都係比議長搞先整姐
阻止戰爭都要有武器架
如果一早有佢就收埋係奧布 當初基拉都唔係揸freedom出黎打暗殺部隊啦

莉古絲佢地就算有幾勁嘅兵器 至少都唔係用黎征服人 鏟除異己
從頭到尾好簡單就係唔想有戰爭 阻止戰爭
亦都係當初卡嘉蓮老豆所提倡嘅好好相處
但你擺舊鎮魂曲出黎點叫人好好相處 擺到明就係要拎黎屠殺
唔打爆你點得

真心唔明點解咁多人話基拉係無腦工具人
明明佢比阿斯蘭炸完後比導師救左去莉古絲果度既時候
係佢諗通左敵人係邊個同埋點醒埋莉古絲
莉古絲反而係認為基拉既過去太痛苦悲傷希望佢一直留係度
莉古絲偷自由比佢相信係唔想佢ON99咁翻地球送死
兼認同基拉諗法既表現 同時因為知道阿拉斯加戰後佢老豆會同議長反面
所以先將自由交比基拉
兩次將自由交比基拉既時候我都只係見到莉古絲好犹豫不决
所以由頭到尾都係基拉自己有左覺悟之後去影響莉古絲做決定

優生配種制度
有基因有地位

莉古絲真係因為基拉而行動 有人覺得佢利用緊基拉
但其實莉古絲一早已經鍾意基拉
仲要係講緊前期莉古絲比大天使號救左嗰時
基拉還返莉古絲比亞斯蘭之後 莉古絲就同亞斯蘭講佢鍾意基拉
同埋基拉比亞斯蘭爆完之後 莉古絲本來就諗住收埋基拉同佢一齊食花生過人世
係基拉死都要返去地球 莉古絲先決定偷自由 仲搞到自己一身蟻
呢d女人去邊度搵

係塔矢亮

SD 唔駛睇
垃圾福田改劇本
因為因為唔中意飛鳥真個CV 鈴村健一

鈴村表示同坂本真綾著左，理撚理

睇SD莉古絲比人暗殺緊都仲犹豫打開自由對門果時
我就知莉古絲係愛基拉>自己條命
d女人真係去邊度搵 X2

呢D

btw應該係猶豫？你打錯字

自吞半打

幾鍾意古魯謝
佢係咪屌左個紅髮臭雞？

竟然無人講麼也咩囉？

z高達, 00 d對白咪一樣係九唔搭八
高達D編劇都唔知係咪有語言障礙既

係
基拉都屌過，係綠帽仔冇得屌

我都屌過

議長驚訝係諗唔到佢會搭ij 落地球姐
之前仲搭緊永恆號比人打
轉過頭就落地球幫手守城

係幾好睇
但大個左睇番佢d對話真係正義又中二到打哂冷震

00先係最現實

議長係冇搞鳩妖女
就算佢搞都合理
不過雞神班友認死係議長出手

錯哂, 莉古絲本來mark 左阿斯蘭, 但係阿斯蘭雖然好打,可惜太婆媽,
而且眼角高, 獻埋身阿斯蘭都只係錫下就算

觀察阿斯蘭行動時, 發現基拉,
心諗哇屌, 呢條友好打之餘, 仲可以隨時爆seed
條毒撚又中二病又咸濕又易溝, bonus送多個隱性gay 友阿斯蘭
係Seed入面阿, 有基魔仲好過有核彈

之後就製造機會接觸基魔, 所有大計就係係個時開始....

留意返古魯謝個時已經比莉古絲玩到無哂符

終於有人撐莉古絲
明明佢冇心打交 只係連合同議長keep住聊交打
同埋莉古絲對基拉係真心囉 根本唔係利用

莉古絲救左基拉之後明顯係想佢繼續打交喇
咩想基拉留係身邊之不過係想點醒基拉諗清楚要同邊個打Ja
咁岩個答案係打7曬兩邊
地球同札多（主戰派）都要打7啊
咪同莉古絲目的一樣囉
結果上面都係比莉古絲騎住

我信妖女有鍾意基拉
但成件事就係叫鴨沉船
咁岩隻鴨係最好打果個
洗左佢腦同佢令佢同自己目的一致

結束戰爭唔止要理念仲要武力
岩啊，基拉同阿斯蘭咪莉古絲的打手囉

根本莉古絲天分太高
玩政治邊個夠佢玩
基拉阿斯蘭後期真係打手黎
條女叫佢打邊個就打邊個

莉古絲可以話係Seed 入面有8奇level 既人物

佢鍾意基拉嗰時未知基拉好打 只知佢有份打仗
而且嗰陣基拉未爆過seed

1, 議長唔知佢重在生

2, 議長要追殺餘黨, 但係唔知永恆號入面有邊個, 有咩機

3, 明顯議長有信心莉古絲死左, 先會重用替身做政治野, 之前只係唱下歌

就算係咁我都想保護呢個世界
應該係因為
基拉見識個呢個世界嘅善同惡
而佢最後都係相信人係性本善

老實講我覺得係救完佢先鍾意基拉
比基拉送番去最多係有好感
對阿斯蘭講話鍾意基拉
我睇的意思係講基拉係好人，唔係男女情感果種鍾意
送完機都未一齊
要到後尾自由去接完永恆號先抱埋一齊
果時已經知基拉好勁

閱人之術基本野, 睇下三國

議長都識搵路人真揸impulse 啦

但轉得幾差下
基拉好似唔知做緊乜咁

其實你一早前設左莉古絲係咁奸
而唔係客觀分析 咁冇咩好繼續講

議長基因學家唔同級數
同埋曾經設定路人真係最強駕駛員
螃蟹定副長都質疑過點解唔係雷開而係路人

唔鍾意基拉點會幫佢偷自由搞死自己
根本莉古絲就好純真
請除低有色眼鏡好好觀察佢

呢樣真，齋頭幾集既00就覺得贏seed系列幾條街
第一集少年剎那個到好正，根本講緊中東班伊斯蘭撚

情況好似莉古絲講個佢自己故仔你知,(好似聽d 港女數臭自己條仔一樣), 咁梗係有偏頗啦
一定有美化, 又扮無辜,

你試下由議長, 古魯謝角度, 佢地覺得自己係忠既, 你當佢地係00 入面既天人咁, 同世界為敵都係為左個信念, 拋條命出黎, 之後演繹多次個故仔出黎

特別係古魯謝, 有一個有血有肉既戰士, 輸畀一個工具人, 真係好慘

點解議長可以係基因學家

莉古絲唔可以係情報專家先,
佢開頭好奇基拉點解進步咁快, 之後起佢底發現條友竟然係完美既調整者

你睇完SD就會改觀
粉紅妖女係SD入面係真·腹黑
睇完巴哈呢段可能你會更了解：

冇印象有提過情報專家
係老豆就唔洗死得咁雜魚
你話佢特登就

議長都仲有得得講
但古魯謝真係幫唔落...
其實穆老豆話整複製人一開始係比人拒絕
而且根本冇人諗過整複製人 嗰陣調整者先係傑作
要怨都係怨老豆 基拉佢地其實好無辜
拋條命大家都相同
議長同基拉都係想和平
只係手段唔同
邊一方都有弊處
最後莉古絲都頂唔順自己做呀head算
咁樣我覺得幾好
起碼佢唔係屌人唔識做又袖手旁觀
搞完個大頭佛等人執手尾
亞斯蘭去左邊我都唔記得 唔知返左奧布定點
我重睇下先

唔係青頭仔真係串啲

到而家都唔明莉古絲爆seed係做乜

好心痛

古魯謝都唔算慘，尼爾先慘
成世人都活係陰影底下
佢同路人真坦白講自己因為係複製人，所以天生染色體短，會短命果到，到衣家都仲好記得

加強控制身邊班教徒

算啦 人地要拎D動畫無出現過既腦補黎迎合自己既幻想
你點會夠人講 講野都無理據既

諗諗下又係

孤星淚

最後仲要比基魔全射變雪條棍

偶像劇係咁嘎啦

不過歌真係幾正

一味只係睇片面之詞以為係事實全部

歷史書都係由勝利者所撰

盡信書不如無書

講開又講
呢到有冇人覺得古老謝係自己攞嚟衰
明明同基拉打緊個陣都係佔上風
跟住無啦啦射爆基拉條舊菜㗎逃生艇
唔射爆嘅基拉都唔會發哂癲咁沖去殺死佢

仲要射爆咗㗎船之後又唔趁基拉呆咗個吓殺埋佢
古老謝個陣肯開多槍，佢咪唔使死囉

基拉真係好on9，駁唔到就講堆懶係熱血嘅野

莉古絲真係慘，同基拉扑野果陣如果同佢講中出會有bb，基拉實話 就算係咁我都有想中出嘅閪然後就中出咗人，極之野蠻

自己有大批大殺傷力武器喺手 揾奥布做後台

seed d等議長出map炮滅鳩左地球軍之後就出師有名
以保護和平之名統一地球圈

佢射完走左佬去保護創世
佢都唔在乎自己條命
只要創世射得出佢就贏左

由seed起到今日 唯一好睇既得00

成套野靜係睇芙蕾

Sor我理解能力差，乜撚野白汁雞皇飯呀屌
1999

做咁多野 GVG基拉爆SEED個陣咪又係出真愛芙蕾

最有印象係兩個大波艦長

我都呢家都覺得destiny plan係德政嚟
打鳩議長為咩

小學雞是唔會明究竟班主角群係故事入面係幾咁仆街

議長給了迷網而且想做點什麼的阿斯蘭力量和權限，換來的是阿斯蘭對智慧女神一點幫助都沒有，從頭到尾都在幫倒忙。
真救了平民結果阿斯藍要揍他，罵他在戰鬥中不准參入私情。

依點係呂布最撚仆街既地方

擺明收咗莉古絲order點都要射死芙蕾

Destiny 有幕阿斯蘭忍唔住問莉古絲：「連你都覺得我只係一個戰士？」莉古絲：「你或者係個戰士，不過你係阿斯蘭。」然後阿斯蘭就衝出去打鳩真

如果你好似基拉同亞斯蘭咁靚仔 食到咁多女你就唔會覺得係德政
連另一半都安排好
我想要莉古絲 你比臭雞佩莉我
你話我打唔打你喇下？
打你老母臭閪呀

係
想搵個女人有部車都難
呢個有高達 仲要係幾部兼有隻艦

明明係議長想要亞斯蘭幫佢
係咁用口遁叫佢返zaft點知控制唔住佢
養老虎之前要睇下自己有冇料馴服得掂
真係當人係飛鳥真呢d未食過大飯茶 讚下佢就冧死你嘅細路咩

一開始邊有 有就唔使偷

劇情先係搞笑
富野高達話比我知
女性駕駛員 一定要溝左佢
否則對家就會溝走佢
然後掉轉頭打返自己

destiny係咪無remaster？

點解樓上會覺得流星同鎮魂曲可以相提並論

一個射完對地表遺留好大傷害，一個只係MS/戰艦級射導彈同laser...

第19集議長先問阿斯蘭大天使號去咗邊 仲話真莉古絲會跟住大天使 點會係覺得佢死咗

根本粉紅妖女就係心計臭雞
基魔同阿屎蘭去到後期都只係傀儡
成套嘢反而敵陣啲人重有血有肉

有呀

細個會咁撚ON9咁有深度去分析劇情咩
見到佢型 咪鍾意 見到佢多武器咪鍾意
你唔通依家睇番細個睇既卡通片又係度恥笑點解小學雞咁傻系咁唔make sense既片都岩睇?

YouTube gundam info見唔到既？

最鐘意大叔， 自然人打到調整者咁， 仲要唔係揸ms

妖女根本隱藏boss黎， sd臨尾先知佢原來識爆seed, 其他人爆seed揸高達佢就控制戰艦， 完全唔係同一個級數

gundam info唔係成日有得睇
有時佢會hide左某幾個系列
等到唔知幾時又掉返出黎

穆同安德魯都幾鍾意 算係少有冇乜缺點嘅角色
同莉古絲一樣

全部技術偷返黎咁濟

劇本差人設好咩嘢都假

人無夢想同條鹹魚有咩分別

俾大家講到想重睇一次

AGE都好睇過Seed

佢兩個個部野當炸彈用會點
佢地有前科

成日覺得係seed d 太垃圾到影響埋好多人對seed ge觀感
當年Seed都唔覺有幾多負評，一到seed d呢...
題外話機戰z將seed d改到合理化左劇情都好有印象

2887

都只係普通大炸彈，同戰略級地圖兵器差得遠

利申：鳩up

我記得陽電子炮已經會污染地球
個兩部野唔撚洗講啦

機戰Alpha成班主角屌鳩基魔

你唔會覺得流星威力同陽電子有得fight嘛

咁又講得岩喎 基拉太善良太天真
唔殺人只會害死自己
對爛頭卒就可以姐 打勁人好似飛鳥真咁
比人隊爆埋部機

最強調整者只係一隻最強it狗
睇黎調整者只係提升理科水平冇升文科水平
成班都語言障礙
基拉：我唔理你啱定錯，再打仗我就再出黎

我睇seed
講創世射落地球會令一切生物滅絕
鎮魂曲應該都同創世一樣有咁嘅威力

真

調整者肉體都有提升 好打好多
而且好似話百幾度熱都唔死

唔覺得 因為陽電子比起佢算乜撚

創世/鎮魂應該係用超大型核裂變反應爐/衟者可能有核裂+氘反應爐，什至複數呢d爐去推

記得創世紀個ps裝甲因為有超大型核反應爐做補給，連陽子電炮都打唔入

呢d地圖炮同ms級主要射導彈(唔係核彈)+兩條laser點有得比

gp03d射d導彈仲多，但威力同殖民星鐳射炮比都仲差十萬九千里

基拉唔係太善良太天真 係太on9姐

打垃圾就扮哂野話唔殺生
一唔夠人講/劣勢就想殺人滅口

食左人條女仲打鳩人 機戰Alpha先會成班主角屌鳩基魔
機戰z又寫番真做主角
2個CV嘈完就比人雪左
大河原邦男都話過福田唔比佢自由設計
根本勁多人唔妥seed同福田2公婆

seed係殺左古魯謝姐 seed d都係不殺
如果機戰z嘅劇情係原本嘅seed d劇情好睇好多
起碼飛鳥真唔使成個傻仔咁冇思考比人叫佢做乜就做乜
最慘seed d議長話推命運計劃 真已經覺得唔妥
點知轉個頭比尼爾講兩講又轉軚仲發癲
好on9 唔知重製會唔會搞搞佢

有重製？

想睇點寫得返靚個劇本佢

又不殺
明明就想斬死鳥

唔夠打 即刻想連個駕駛倉都斬撚爆埋

有咩
唔係話飛鳥同尼爾研究到佢唔斬倉所以屈死左佢咩

唔知重製會唔會改呀 我都未睇

你真係睇完seed變左on9

重製劇本姐係話當年福田2公婆係錯
以佢2個性格會咩

莉古絲=尼古丁
沉船妖女

無打機戰，想知機戰個劇情係改到點

咁的確係佢地錯 做人知錯能改

飛鳥真擔正 打打下發覺唔對路跟住轉軚打鳩議長

命運計劃真係冇缺點
就係基拉一句唔鐘意
竟然可以說得議長身邊最忠心果隻狗

咁我諗你真係睇完變左on9

有 佢一開始以為自己夠打
之後已經發覺鳥唔怕佢斬手斬腳 又比人禁住打
起殺機 但呢招都比人預計到 分體閃開
之後就

福田己津央幾時跟佢老婆兩澤千晶落地獄

未睇到呢度 睇到恥笑下

佢老婆16年落左啦

當年睇哩集(...其實都只係睇左重點個幾集)
就開始諗:做乜q有三對手腳又唔做三架核戰機?咁咪可以一次出哂三部impulse lor
strike就話要換裝啫, impulse你都齊三架ge料la

當年好似話佢老婆已經病左所以手腳慢, 結果成套搞到一pat屎咁

老老豆豆，呢段打鬥我諗真係算SD入面做得最認真果幾場，可惜仍然係太短

成班主角團話大天使同基拉左q住哂令戰局更混亂又無幫助
鐵也屌基拉不殺只係唔敢面對罪惡感ge偽善者之類
隻game最大分支係飛鳥真會留低定番去zaft, 最記得有一關個加分條件係基拉做我方npc幫手, 而你要用地圖炮打死佢

基拉好on9 打極都唔死

官方設定佢係最完美既調整
等於官方俾不死光環佢

議長緊係想阿斯蘭返去幫手啦，阿斯蘭係前議長唯一既仔，仲要係Zaft既紅衣精英，前一次大戰既英雄。

班Zaft軍人其實好崇拜佢，有一集智慧女神號停左係奧布港口維修，露娜佢地練槍法，果到有同阿斯蘭對話，都睇得出露娜呢班新一代既軍人幾崇拜阿斯蘭。

所以議長無論出於邊個立場都一定想阿斯蘭返Zaft，就算唔返Zaft，都一定唔可以係敵對陣營，可以穩定軍心嘛。

所以由一開始議長就好歡迎阿斯蘭返Zaft，甚至願意既往不咎，唔做任何紀律處分，仲俾左佢加入Fate呢個特別部門，擁有獨立決定出任務既權限，咁唔算係對於一個曾經擅自離隊既人最高既信任咩？

議長對於前次大戰既人，包括迪亞哥呢位揸暴風高達，然後投降大天使號，一路幫大天使號果邊既人打官司，令佢地唔使被處刑。

你可能會話議長只係睇中佢地既能力，所以先會咁做。但就係因為議長知道佢地有能力，同時信任佢地，所以先幫所有Zaft既人脫罪，無論係邊個層面睇，議長都係做緊好事喎。

而路人真當年死老豆老母同個妹，Zaft俾佢一個重新開展新生活既機會，所以路人真對議長有崇拜都好正常喎，因為當中可能存在著感恩之類既情感，自然會比較傾向支持議長。

不過無可否認路人真細路仔未長大，所以on on 99呢個事實。

就好似基魔係seed時一樣。

要玩晒seed/seed d係咪要買晒Z 3集機戰

alpha3 z1

我仲以為係時嶽同天嶽

YouTube睇當玩左算

alpha3食完人條女仲打4眼 之後話作為主力好大壓力 成班主角屌佢問佢你好勁咩?

好好笑
當初係為seed 玩alpha 3
到而加都係最鍾意的機戰作品
Z1果個好似先係真seed d 結局黎

不過平心而論，seed 個劇本唔算太差
講出調整人同自然人的矛盾
高達傳統的反戰思想都有
主角會換機，打大boss 等等
人設機設都討好
最大缺點都係前期致敬下元祖劇情咁

Seed d 個劇本先係真係極差，後期完全唔係好知阿斯蘭做緊乜鳩
真打打下變埋配角

你地搞錯晒重點,睇seed係睇搖乳艦長

同睇NTR ,劇情?屌你老母有既咩?

可能基拉真係好似機戰alpha3入面主角團對佢既指控咁偽善,只係想逃避殺人既罪責,或者seed-d時期成個AA眾把口想阻止戰爭實則擴大戰爭,但seed真係將基拉塑造到係一個戰爭受害者,唔撚係乜野ace pilot/救國英雄
留意返seed既基拉係喊多過笑,因為佢係調整者但走去佢最唔應該幫既國家打仗,結果打到身水身汗仲可以比個紅毛賤雞屌一餐(因為救駕不力)外加連合基地大佬笑9佢做左二五仔
開拖開正自己老死波,直到佢比阿斯蘭炸一野先可以「成功解脫」,之後又搵莉古絲+大量回憶強調當時基拉活在痛苦,根本睇唔到佢點樣作為英雄而風光
其實seed真係表達到「反戰」呢個訊息,which is 高達既核心價值之一

不過seed-d既基拉真係淪為工具人,幾乎全程poker face

中學女神妮古絲 以前第一套睇嘅h漫就係妮古絲 j出血

同黑駭/天使與龍比仲要得比,同革命機比都開始不能比較，細個就係冇野比先睇，